拍拖嘅事 好辛苦

佢淡左 但係我仲好愛佢
有冇人可以聽我講兩句 好辛苦

一齊咗幾耐？

I m here

聽你講 我諗我明白你

我明

4年半⋯

我明
11年....

一年半 其實未分手 不過佢淡左 開始對我好唔耐煩 好惡
佢係我初戀

你地可能會覺得一年半好短
但係我本身有情緒病 佢出現係我人生入面嗰陣
我情緒病甚至有好大好轉
我真係好愛佢 係我初戀
我想第一個同最後一個都係佢

我唔明點解佢點解對我淡左
佢開始話唔鍾意同我打電話 話我好煩
冇好似之前咁係我咁上心
明明話要同我一世一齊
明明話見到我喊會心痛
但係依家見到我喊反而會對我唔耐煩
佢對我入左醫院都不過問
反而係我聯絡唔到佢嗰陣
我會驚到即刻搭的士飛去搵佢

有冇比佢享用你肉體先?

點解咁問嘅

之前嘅相處係點？好多野應該都係積埋積埋 要同佢傾下

同居？

初戀難忘 初次心痛

你咁諗 真係情緒病

人生有無限可能

佢淡咗 你可以點 你做到幾低賤 佢都可以當你一件玩物 唔在乎你

其實 唔洗咁樣去乞求 既然此情不再就算啦

之前相處係好甜蜜⋯
真係好完美好幸福
佢會準備好多驚喜俾我
話好鍾意同我通電話 好鍾意陪我
唔會鬧我
之前鬧交佢會主動同我道歉 當然我錯嘅話我都會主動道歉
佢之前好驚失去我
但係依家衝動嗰陣會同我提分手 然後之後我求佢唔會走之後 佢又會話 我就知道你會挽回我 我啱啱唔係認真講
依家佢會冷戰 會唔耐煩 會鬧我

我同佢傾過好多次
但係佢其實有少少唔話得
我一講嘢唔啱佢心意或者少少話到佢
佢就發脾氣 反面 根本傾唔落去
我氹住佢都唔得 講錯少少野佢就反面 唔理人 黑面
例如我話佢好惡 佢就會反面

唔係

同你一樣 佢話變就變
話到我唔了解佢咁
問佢小小野 唔開心又話炆
Ok 我話見下面傾下點解會咁
又要拖 唔見 遲啲先遲啲先
我等到都冇耐性
我開頭都好驚冇左佢
但好彩身邊人肯聽我講野 比分析我
佢咁樣你遲早就冇心機 好似我咁
絲打準備放低未
（唔好講咩好愛佢好愛佢喇 佢都唔愛你你幾愛都係垃圾）

其實佢唔會去番以前咁，揾下一個吧

同你好似
我都想搵人傾

要唔要留個TG
陪你傾下計

好點留比你

我留比你啦 你搵我得架啦
hongkonger00000000